[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入黎傾下計啦 39

靚仔仆街死

柒毒gogo

今次無係舊POST F5

唔諗住生sor

多啲上黎啊~ 巴打~

輸哂啲奶粉錢

痴線咩有錢先會打啦梗係
娛樂黎嫁咋嘛

月月清

做賭神
5 歲開始搖骰盅

我最多都係打1蚊番
輸贏都係幾十上落

正呀 又出少糧比SALES

有無屌柒你

做你公司sales真係慘

仆街仔~ 人地辛苦錢黎架~

係咁出錯但你都無事架咩

我會努力扮工既ne

今日玩唔玩刀仔鋸大樹, 1注7串1

我嚴重懷疑佢賣屎忽比腦細

搵日相認

連登國際

下星期又去日本了

去北韓

又去
又返大陸

過咗去幾耐呀 ? 悶唔悶呀啲生活 ?

係

返日本仲多過出屯門

其實點解咁鐘意日本 個邊返工文化咁癲。份工要打一世 早收工返屋企會比老婆睇唔起 係日本應該仲大壓力過香港

唯一可取係可以拍av

請一日去5日?
又去東京呀?

收埋咗條女係果邊 ?

旅行同返工真係兩回事黎

去3日, 無請假
又係東京呀, 無諗過行程

日本人做野真係好鳩, 去玩就好, 做野就免啦

我都想去,直頭試一個人去
係細個跟屋企人飛過
大個都未試過飛

好驚自己一個應付唔黎

又新POST,真係好多冗員

hi軌巴
試過同朋友飛 真係好開心

chur完一排 終於有幾分鐘得閒上黎喇

其實慘過強國人，做強國人起馬可以準時收工

不過兩邊d 人都咁假 d日本仔見到腦細要90度菊弓 強國人仲假， 不斷咁奉承你

巴打做咩工

無問題呀, 我成日一個人去
日本已經係入門級, 安全又簡單

又要比sales西面

則樓渣記

唔鐘意同長輩去旅行
阿媽阿爸都還好
加埋咩嬤嬤姑姐姑媽
我係屋企訓幾日好過

呢兩年成日都想一個人去
但唔知點解硬係比唔到信心自己

Architect

同爸媽去過台灣 好似湊仔咁

以前試過, 出發前問佢地乜野都話無所謂啦你決定啦我乜都得架
去到就嫌呢樣個樣, 又話點解咁耐都未到, 點解D野唔好食, 點解要去呢到, etc
無下次

我無咩機會可以自己去...唉

咁我又覺得一個人又未必唔開心
拎住部相機都可以好開心

btw希望奪冠

渣記咋大師

日本公司咁嚴都扮到工

因為有女女呀??

你下決心買張機票, 到時就迫到自己架啦
一個人去真係好爽架, 鍾意去邊就去邊, 留幾耐就幾耐, 完全無壓力, 唯一係食飯時慘D, 無人SHARE試少好多野

走啦, 仲做drafts.

係呀
屋企人就冇所謂
親戚就咪搞

有冇行程推介下???

冇google map生存唔到既我
自己去真係冇問題?

去左幾個月

生活有D單調

努力參加交流會識架妹中

但原來識到既係中國妹..

我唔敢自己去 驚會好悶好寂寞
都係鐘意成班人一齊發神經 開心好多

成日單拖旅遊表示

巴打有玩影相呀?
我一個人去都係貪可以影相方便D, 唔駛就住其他人, 要人等我

最憎呢D,麻鬼煩,唔好話去旅行
屋企出街食都煩呢樣

因為無錢,就算有錢都要陪屋企去啦

我去到日本咪又係google map

去日本最少要幾錢筆直

我做英資公司

去泰國上天下海都係咁. 日本咁先進更加唔係唔題.
怕就一早PLAN, 唔PLAN就隨心玩.

你想去邊呀? 交流下

搵次試下去3日玩下先
係旺角都要google map唔好話去到日本

睇你去邊同做D咩咋喎

D地方唔識去就google map架啦, 真心覺得無問題
我係香港搵唔到間餐廳呀之類我都係google map, 根本好正常

歌舞妓町 銀座

我今晚去沖涼

有呀,有部6D
其實係,影唔岩咪度多幾度先再影,唔洗要人等

再者我都鐘意睇人地既歷史物品
之前香港有套法貝熱黎左,爽到pk

地圖, 指南針

我去旅行日日都係拎住個羅庚行路

個人必備
Google Map
offline map
+ 大量bookmarks
+ 旅遊書

歌舞妓町混遊客錢咋喎
銀座你shopping既話咪要預多D囉, 唔係既話其實無咩錢駛, 個到食野就貴D

香港都要啦
唔好話去其他地方

新手第一次去,睇死都係東京左近嫁啦

come on james

日本點會用唔到google map

歌舞妓町點樣昆 ?

年尾試下啦
9fing fing
fing足3日

如果窮遊呢

路痴切記避免新宿車站

我之前去歐洲係個D走上山等2個鍾影日落個種人, 如果同朋友去一定俾人屌死
一個人去影相真係爽好多

點解?會轉黎轉去都搵唔到岩?

Mitsuha都係係新宿睇google map番學

好想住下日本劏房

東京 -> 橫濱 (小弟所居之地) ->鐮倉 ->江之島 ->富士急

夠你玩

新宿我自己覺得無咩問題, 有問題既係東京站地下街, 呢個真係迷宮啦

我墜進愛情懸崖, 趺太深爬不出來

只玩4日呢 ?

大把高級太空鎗

唔敢行地下街驚破產

好多都淨係受男人玩

搶UO平機票, 來回800蚊
住宿一晚300蚊
食飯早午晚4000YEN內 (已經俾多左好多)

最貴其實係車費

東京 (2日) -> 橫濱 (小弟所居之地) ->鐮倉 ->江之島 (加埋2日)

未去過日本 我9UP咋

好想去土耳其, 好想去愛琴海, 好想去Greenland, 好想而家就拎20萬就玩晒佢就算.

你點都要加橫濱落去
4日第一次去都係附近算啦....咪上野淺草秋葉原之類, 鐮倉江之島夾埋一日咪算

如果想開心 為什麼需要等!!

之前諗過去哈爾濱經西伯利亞鐵路由陸路去歐洲
後來睇完hostel電影 淆底了

土耳其去過, 真心好難食呀D野

我比碌蕉你含！

我會去池袋

因為我既人生已經唔係得返我自己一個。太多野要考慮。

想住啲古舊啲, 木屋劏房, 有冇架 ?

turkish delight

我通常去東京都係住池袋

池袋 (小弟所居之地)

呢個難食就大家都知, 其他野都好難食, 唔知係我十幾日都揀唔岩定點
但佢大自然係真係幾靚, 棉花堡就好失望

土耳其堅正

但係冇火車所以穿州過省要坐長途巴 勁唔舒服 (當然錢多D可坐飛機)

去到棉花堡仲可以做滑翔傘兵

但係而家咁既局勢有D危

呢啲就係男人喇 成長了#yup

我其實PLAN左12-17日東歐. 預25000 一個人.

promote下je 小弟空虛寂寞凍

唔係喎土耳其D大巴好正, 又大架, 有野飲又有WIFI

kebab呢

呢個係好食既

可能我果時窮L坐唔起

之前我老表就係去左土耳其影廣告相, 睇佢D相真係好正

WAKAKAKA

終於到咗打風嘅季節喇~

地盤日日都開唔到工仲好講.

google緊土耳其菜
好多都係燒肉肉同肉碎飯飯

d包皮卷好似好正

你地應該要預架喇~ 唔係咩 ?

放大假 打風關我L事

d中東甜品好似永遠都係乾果炸卷卷

幾時打呀
聽日唔想返工呀

6-9月一日紅日都冇

6-9月每個月一定要攞返一日識LEAVE

唔好打風 唔好俾假佢地放呀

關我撚事 上年八號都要返

咁慘 飛的?

屌你呀

得我要返工太唔公平

到時無人出入喇~

我會去左推颱風追擊post

到底班雞邊度黎既自信 30min 500$ 950$ 60min
傾電話都咁好搵

落波咪又係要返工

我同你傾啦
30min 收你200啦

你俾我差唔多

pm me TEL

係啊屌

俾左錢先啦

PM ME ACC #

我都唔明點解以前會陪女傾通宵電話
宜家你叫我傾10分鐘我都頂唔順

pmed

打風開工三工 ?

以前傾通宵根本有一半時間都係空白
等人講野但又死唔肯收線

又一個假膠欺騙毒撚感情

夾硬R水吹 痴線

痴線~ 嗌價咋嘛~ 有生意先算喇~

以前細個冇經歷到現實既洗禮, 會童真D

依加現實左, 再加上同女都冇野傾, 廢事灑時間

依加做D野比較想有回報多D, 以前細個唔會諗呢D

我真係試過同個女仔由10點幾傾到零晨6點幾
無 dead air

UO易唔易搶

有咩講

你買ufly pass就易

咩柒都講, 屙屎唔出都講

其實我邊有你pm

一向唔鐘意傾

以前可以同人12點傾到6點
7點起身返學嫁

我都試過, 有次佢無端端打黎就喊, 原來岩岩同條仔分左手

sex call

做乜鳩

兵
以前邊會諗呢啲呀唉

phone sex玩唔到咁耐架

對大家身邊嘅人事嘅睇法感受 etc

依加返工咁攰, 聲都廢事出 同埋都冇野講既

留名

青春呀

我會瘋狂唔～～ 跟住就可以瞓教

早幾個月有個舊女同學返返吓工拉小提琴
經理報警
之後打比我問我點算
我叫佢裸辭啦 佢話無錢
我話我幫你比啦
佢：真架？

陪佢傾咗成個鐘 幾乎比人炒咁濟

請唔到隻IT狗返黎負責俾客屌

IT狗都要對客？

以前冇兵冇女神, 同埋真係當佢係FRD, 鍾意就鍾意, 唔鍾意就唔鍾意, 邊有依加咁撚煩

逐個學號討論對果個人既睇法 (事非)

我都試過呀

七一易手記念日

老啦仆街 仲有5個月不再2字頭

好撚稀虛

八號無雙工唔開

fuck啦
星期六黎嫁屌

最撚憎呢個TERM
神你老母

你幫佢比咩? 佢補錢即走?

後生仔

女仔傾電話實係講呢d

勞工假jj

我都試過 好懷念

以前電話有限分鐘
屋企又冇家用電話
但死都要講
由20蚊電話費傾到200幾蚊
個時個男朋友同我一人一半咁俾
之後食左成個月麵包

係
我話佢返工返到咁 為乜呢
佢本身屋企有啲事 又等錢洗(幾千蚊卡蚊都無錢找)
我咪話幫佢搞掂囉

30歲

點睇90後辭職原因 係無時間睇書（佢睇開個堆公主王子書）

你...

八婆聊天室

唔係咁樣俗稱架啦

咩意思呀其實

我以為真係搵小提琴

望一望6,7,8,9月真係好撚癲, 如果唔請假, 4個月要返成90日工 已經係5天工作

割脈呀

逐個學號討論
然後你會發現有一兩個人係你地成咋人圍埋都up唔出佢任何野

好純真既愛情呀

me

點解無家用電話 ?
以前有個 LD , 日日SMS/LDC , 個個月千幾

好MAN呀

學生時代puppy love真係正

屌梗撚係冇啦

我以為技癢真係拎個小提琴出黎拉

佢係WORKING HR 拉定點, 返工帶小提琴

屌~ 我以為真係拉小提琴~ sor~

我地太純

阿媽話屋企冇人 唔好裝喎
我真係由細到大都未試過用家用電話傾電話

我都係....

我都係

係咪咁呀你地 有代溝喎

有都冇用 我個兩部咁既野 聽完就會周圍擺 冇叉電 依家唔會響

宜家已經冇啦

香港地真係 搞音樂都要拉要鎖

我而家屋企都無裝, 全部打手提

仆街, 8號返工已經好撚危險, 仲要冇雙工

但我個時一個月得1000分鐘
傾幾日已經爆左

我屋企個電話NO用左廿年

最撚慘係有班8號就射波 雙工都唔撚返 做撚到你癲

傾到耳都熱埋, 無線家用電話冇電嗶足一晚都唔收線

真係有GAP

小學都已經要買樓

諗起CUT有線潮文

儲值卡變窮人plan

咪臭係!仲要成個部門搵我一個返 on撚9

我之前做補習
個學生寫我的志願真係寫買樓（公屋仔）

果時傾得好開心, 斬下眼, 零晨六點幾, 以為同個女仔好投契

未經歷過

女!!!!!

係呀仲要唔夠訓一落床飲水就會周圍撞
然後係咁嗌好痛
等人呵返

1000分鐘成日覺得好多, 但原來好撚快無晒

好正呀

16個鐘多小小

老灣未有女 ? 仲係青頭 ?
reset 又黎喇~

而家我個電話一個月100分鐘都用唔到

每個月傾10800分鐘？

恤衫倉務悶到電話都無乜好㩒了

一齊射啦

我寧願1000分鐘轉1~2gb data

咁你點上黎 ?

我10分鐘（認真）
鬥少丫笨

宜家俾我都冇用
以前多多都唔夠講

念力扮工

下次醒目D 射波啦, 一陣8號返工有咩意外又冇錢賠

屌你 我部電話唔識響

宜家得阿媽打黎問你返唔返黎食飯之嘛

個個射波間酒店執得

唔好再講喇！

我老母係WHATSAPP我

我老母都係WHTSAPP我

我老母都轉左用wtsapp問啦

通常係我唔聽先會wtsapp
但宜家都冇啦

初戀都唔係真心 DLLM
呃我打車輪

你媽仲未返屋企咩

宜家先4點...

已習慣

做咩睇鍾呀屌你

唔是好事咩 ?

睇緊Outlast 2 Live

[img]圖.jpg[/img]

真毒係唔需要圖

未呀
打俾佢都唔聽我電話
報應黎嫁

好鬼眼訓, 出面又落雨

覆遲陣就會打黎問做乜唔覆

佢搵我 我唔覆就過個仔拍拖冇媽咪 我搵佢唔覆 就話我阻住佢做野 你個仔係冇拖拍呀

連你電話都唔聽, 好大獲WOR

Shit

好慘

老母永遠是對的, 跟我讀一次~

我都唔知
宜家開始習慣左自己做家務自己煮飯
呢排老豆放假
日日食佢煮既野好鬼幸福

SHOW 埋個WHTSAPP, 最後一個搵我既人係成個禮拜前

咁多小學雞未聽過anal leave 同 anal dinner

屌你~ 無遮呀~

MOTHER FOREVER RIGHT

再貼大師又出動架啦

擺低電話no
我打俾你

大師你唔會咁都起到我底掛

通話用量 基本話音 175 分鐘
網內話音 567 分鐘
總話音 742 分鐘
本地數據 5.5GB

how to use 5.5GB

毒撚冇野做

我17號開始既
今日25號
講左5分鐘電話

21800000
call我丫

喂唔掂WOR, 搵你老母出黎傾下

關係好與壞, 在FU 關通與關懷

已經用得少左.
我個PLAN仲要有8GB. 蝕撚晒.

乎
打個在字然後shift9

傾鬼咩
根本就搵佢唔到

乎字點打

竹木1

唔好執佢錯字啦

我每個月都去到臨界點, 10GB PLAN

搵老母FRD

THX

於b 叫世伯撚碟牛河嚟

我叫左佢聽日煮

食少D牛啦, 個人冇咁燥

宜家叫佢寶貝仔日日打俾佢
睇下佢幾時肯聽

好撚多野做啊屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛好難戒呀

離家出走左幾耐

我都係見佢有crop plan 先轉.
8gb 178真係抵到爛

到底發生咩事

咦~ 爛袋~ 你啲素食主義呢 ? 無咗踪影嘅 ?

你唔講我都唔記得佢話要素食主義

牛姐無瞓晏覺, 燥底~

呢句好酸

半個月有多啦

你睇下個2對情女, 食牛食到互抽, 明明條仔肯出灑, 但條女肯比返500, 條仔都打條女, 好明顯食得牛多, 燥得滯

冇, 食黎食屋去都個2間, 廢事出

唔知呀
淨係知我今個月冇俾家用+老豆激親佢囉
但老豆唔肯講點解激嬲佢
應該唔係叫雞有二奶既

人地未係情侶啊~

唉

好撚炆返嚟做到冇停手

我戒緊牛奶強 好難

嬲到半個月都唔返, 應該係關叫雞二奶事WOR

我好撚得閒, 丸BB, 撚我吧

放工同你慢慢撚 執野先

但我老豆可以7日假6日半都係屋企
如果我唔陪佢 淨返個半日去左剪頭髮

屌~ 原來無停手, 跟住係執野先~

返工拎左假佢唔講都冇人知啦 , 或者LUNCH 去叫

仲有玩POKEMON

真專一

我信佢

份人比較長情

OASIS

準時放工 有錯咩??

頭先自己唔小心踢到電腦個電制, 啪一下熄左

唔上網扮工, 其實可以做啲咩 ?

冇 save 冇 backup ?

思考人生意義
利申 思考緊

仲諗住今日要ot做report
點知4點半就做完

都無WORK

屌 大雨

態度正確

我鐘意呢個答案

有咩題目思考緊 ?

聽聞仲好大風

今晚食乜好

索性唔好開, 等放工~

好深.......................

唔得啦, 要開返黎上網吹水

呢個真心好難

飯兒冇住家飯食？

搵緊game玩

仲有半個鐘要呃

又係喎, 我今日淨係 archive 咗啲大email ~
乜都無做過~

做乜你今日咁晏

我煮咪就是住家飯~

如果我今個星期日日準時走 我星期六要返兩三個鐘 先夠時間

原來你都要咁計法

識煮飯既男人

刮返果2條友出黎未

芝士腸釀雞翼 我個腦瘋狂諗到底咩樣
中間剪開 插條腸入去 ？

見你地講咩半個鐘, 我以為5點半, 屌原來5點都未夠

dayday 都早走

roster?

悶到訓著左

係人都識煮, 差左好唔好食~

刮鬼 WhatsApp我 個原因係飲大左 未醉就WhatsApp定話聽日返唔到dllm

你又唔岩, 好多人開爐都唔識...

好想嫁俾佢

開完會

雞中翼去骨無見過 ?
係呀~ 跟手塞1/4條腸入去~
下次影比你睇~

你拎正常人同弱智比較

老豆話放工金魚街等, 唉, 救命

買魚俾你屌

又買魚啦

乖仔 㩒定錢啊

傻啦
我都以為係人都有common sense去煮飯
但有啲人連蛋都唔識炒嫁

佢話係睇

一陣又扭屎忽話咁貴都係唔好買喇

港女都識開爐, dum 個未煮過嘅公仔麵落去炒

我畫完我諗個幅圖 唔敢貼上黎

我一定會話好呀咁返屋企

你信呀?
仔呀仔 呢條幾靚喎
仔呀仔 呢條幾有神秘感喎

以前有玩水草缸

成個下就都冇做過野.

成日都冇做過日

請問你而家有幾多條魚

點解要畫圖 ?

唔知呀, 唔想知

我以為你係冇去骨 係雞翼中間開個窿 直接垂直插入去

搵到張咁嘅圖喎
但我係切開啲腸~

屌你, 真係有

咁買法冇個魚塘點搞 大大下好逼

有錢同學唔識分水滾定未滾

即係呢...其實我屋企係村屋, 佢係池到養

你話佢知 大啖大啖飲落去咪知囉

叫佢放隻手落去

一講呢d rich gay就無所遁形

頭先睇左, 而家靈車無人同佢爭位坐啦

諗起蔡欄學人試味
人地放隻手指落啲湯再啜下啲味黎試
佢啜完隻手指, 放入啲湯度

好賤嘴啊!!!!!

比個like你

有池

無錢呀雖然係村屋但真係無錢

可唔可以養埋我

最憎人恃老賣老

放大師入池~

你跳入個池, 我老豆每朝餵一次

無錢呀雖然____但真係無錢

無錢呀雖然私樓但真係無錢

屌
日本總公司有人send email問quotation
我同事reply to all覆佢 i don know

會唔會即日炒

日資公司唔炒人
條友爆親獲次次要公司賠幾十萬都無事啦
不過人地有樓又炒股 根本wfc

岩岩腦細話炒我, 我即話好呀. 佢話你唸下好啦

最怕其實被取消資格 還不知道拼命掙扎

老友看見我 也會驚訝

I don't know

well done !!

日資公司
炒過 IT 狗~

我睇唔明個關係, 佢有錢同公司炒唔炒佢有咩關係

無關
但就算要炒佢 佢都無所謂
根本返工先係副業

公司炒唔到佢加上條友根本唔Care公司炒唔炒佢

通常炒人都係manager級 要改朝換代

大把錢 冇得撈都冇所謂?

我老闆都係咁講我

屌快d炒左我老細真空管理層啦

風流工 日日煲煙多過做野

證明你有錢

窮撚一名

幾時炒你然後請我

純粹消磨時間

仲有一個鐘

寧願失願亦不想失禮

我公司都有個咁既女仔, 屋企應該大把錢, 佢返工個手袋, 我D同事話一個要8萬蚊
其實根本唔駛返工

快啲溝左佢

我以前公司有個女同事, 佢老公係上市公司主席............

溝唔起呢D女

咁仲番黎做咩

賺錢買花戴 純粹過日辰

佢鍾意囉~ 想証明自己有用囉~
但其實佢好癈, 話明唔OT, 唔SUPPORT

根本好多人都係咁.
風流工.

同我地一樣咁廢

但我地真係要返工

有同事成日問佢老公隻股幾時升

溝得到你就可以食軟飯

曾幾何時都諗過咬老軟
可惜無本錢

不要雪鳥

曾經我有機會,但我放棄左我出賣唔到自己

要簽衰仔紙

一世抬唔起頭呀巴打.

但係人地大把錢 我無

養唔養狗

我地係真心相愛

係咪有人想做寵物

新界北交通部戇撚鳩鳩

老軟唔係老綜呀

無

我

睇吓咩頭啦

梳, 睇錯

炒我都未必請你

龜

我可以

做隻貓做隻狗~

無啦啦變左咬老綜

咬老綜要咩本錢?

拿 香港差佬呢

臉皮

叫左你唔好打咁多丁 眼蒙喇搞到

又衰咩呀?

hi

HI

新界北交通部斷鳩估

?

嘻嘻

有冇人鐘意影菲林相? 曬相同整相簿?

好想留長少少頭髮再去電+染
但又驚新工比人寫花report

就收工唔好嚇我

玩下過癮就有, 唔係真係鍾意
上次特登去日本一間唔知幾多十年老鋪到曬相

唔驚 我都未驚

無你咁長

我都知我長 唔好咁大聲 醜死怪

而家仲有幾筒未影晒

廢老表示老花喇屌~

痴線
出pantry沖咖啡,同同事吹幾嘴,番到黎已經過左十幾page

i know that feel 睇報紙要拉遠黎睇

你有得係pantry吹我地要上網吹姐

係日本曬真係唔錯, 服務好好, 會問你想要咩相紙, 色調等等, 佢可以就住你D要求做

10 個 pages 計, 屌你, 係 pantry 傾咗兩粒鐘~

「幾嘴」

兩個鐘 打邊爐都夠啦

頭獎永遠唔會有人中
姨丈係我姨媽個老公
三獎係蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆
中獎者請係辦公時間內唔好偷懶

講起就想打, 好耐無打邊爐

我想試下自己沖, 去黑房

聰聰~

都唔知幾多年冇聽過

其實我無菲林機啦, 個時借人地個部過下癮咁, 貪得意想試下去日本曬相咋
日本服務真心好好, 佢本來超多ORDER話要一星期後先有得拎, 我話我過幾日要返香港啦, 佢即時幫我打尖仲同我道歉, 我超唔好意思

放工未呀~

聽日開始要編更

半個鐘咋

突然又已5半

「佢將全部1100蚊撕爛晒，之後佢袋埋」

做乜鳩

聽日開始要OT

屌, 今日6點正走

呢幅圖好正 完全代表到我

同是天涯淪落人

笑死
同左個痴線佬食飯

終於可以休息下

D時間過得好撚慢

因為你無野做
我都係

月尾喎

冇啦, D佣都出左, 今朝做埋個REPORT

有冇靚仔講下自己平時出街既情況

星期5 last day
無人理放置play中

星期5朝早有2份工見

大把女埋身抄我牌
做咩都有特權 好似係

發夢嗰陣

公平咩？發夢有靚仔做

奔向那流逝的時間吧
我會緊緊抓住你的手

好撚羨慕呀
好撚多AR AP呀
岩岩先做完份REPORT

每看手錶念你一下

等轉工

你轉黎轉去咪又係做返呢啲

我唔想計佣呀

靚仔其實好寂莫....
每日出街係就係多人望呀⋯⋯心裡都會好開心
但係每次想行近認識心儀對象，對方都會不知所措慢慢回避自己。可能依D就係靚仔嘅光芒。有種隔離感
依種靚仔嘅光芒令我又愛又恨。
所以慢慢變成一個寂寞的男人

頂 唔記得今日出糧添

要等到月尾

做靚仔其實好辛苦
出街唔知望邊好, 成日都同啲女有眼神接觸好老尷~

10MINS

走得~

係呀⋯⋯唉

飲大左啦

呢D唔知應該話佢慘定蠢

有次同老豆出街
有兩個女仔係咁望住我 我冇為意
老豆話:仔 個兩條女係咁望住你喎
我一睇 同學 打左個招呼
老豆:屌! 仲以為我個仔咁有吸引力 原來識嘅
我: 老豆...你唔睇下我個樣都睇下自己個樣啦..

大一大雨都要落街捉奇異花

世伯FF得太多

你老豆有咩講

2 MINS

仆街仔

on your mark!
get set!

重玩緊

Gogogo

GO~~~~~~~~~~~~

我好傷感

梗係收皮啦

部lift慢撚到

奇異花走左?

唔想同同事同lift

係你地走晒

一開門就有部life 等緊我

唔明

I'll be there

邊有？

Hi

大雨到呀

咩事 hi 我 ？

臨收工心情好焦急不安

下星期都係帶定把大遮擺公司先

唔洗 我專人接你

me 呢？

放工黎 M？

接埋你

好！請你食雞翼

摺埋你

屌 公司未過數

頭先有個呀姐圍住我行左一個圈 唔知想做咩

想溝你 機會嚟喇飛雲

上啦

不了 目測都30幾40 個樣仲老過我老母

AA制單野仲可以炒多次車

正呀 我杯茶

鐘意姐姐？

鍾意姨姨

死啦...中意睇靚靚人妻

楊卓娜

年輕妹妹吸引唔到我...
點解會咁

麻麻地。

溫碧霞

馬海倫

玩野呀

呢個有啲熟過龍
十年前還好

食飯對面又嘈交 後面鋸扒鋸到個位震

叫佢地AA制啦

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

原來搭的士返屋企幾貴下

認真答你 吳美人

加咗價又再貴啲添

巴士講電話講到成層都聽到

嘩。同行搵針經fb page messenger套料。
比我識破左，起底send 返佢資料比佢。

係架車訓到on9o

遮左個靚仔去搭車

175蚊落車

係呀 見佢企係度係咁望
好大膽咁問佢去邊
同路嘅 咁不如遮埋你行

落大雨

good

遮埋我

點先搵倒office工 sd左好多cv都冇回音

好呀
一樣路姐

你唔係靚仔 冇特權

講下自己 電腦skills?

你係咪有特權權權權...
你係咪大撚曬曬曬曬....

靚女嘛？

這些機會....

唉DLLM我都廢事講落去

認住大師呀
佢請緊人

有冇炒你牌

Pakho

我就好好人嘅
見到就會遮嘅

冇喎 樣衰得濟
係車嗲左陣咋

我都有諗過遮靚女 不過驚嚇親人

有呀⋯⋯想遮個靚靚人妻

點嗲

唉 於b好open
好失望

唔係丫 我覺得幾好喎
落雨仲要一個人搭遮 好孤獨架屌你

於B係邊到出沒多....
撞下你先

見人靚仔就心心眼狗衝埋去
我地行過嘅話實睬我地都傻
毒撚人權何在

傾計

下 我點都會遮嫁喎
因為以為返學受過好多恩惠
真係好滾動嫁
只不過靚仔會開心啲姐

於B出沒注意

俾靚女遮過 不過佢好撚臭

靚女都臭

諗住黎捕我？

係.....
遮你

寶劍洗唔洗係影視台話我爛賭呀

終於睇到個post講得幾好 DSE出黎又唔捱得 又要60-70/h。

唔得咩

覺唔覺老母永遠都係手指拗出

失望唔係毒撚

對女由其係喇~

永遠外人講乜都係啱
永遠唔信自己個仔

心理追空好撚好睇

聽日個集
靚湯好正呀

Agger

痴撚線 對上一套追到咁high已經係eu 超時任務

即係點

我老母不嬲都好buy我

淨係信外人同佢個仔
佢個女講乜都唔會信

咁老一輩不嬲都重男輕女 睇開d

食完宵夜好飽瞓唔到

今日佢先酸完呀媽錫呀哥多啲
不過唔係不嬲都係老母錫仔 老豆錫女架咩

信下你, 睇番第一集先

唔知喎
細個老豆成日唔係屋企呀嘛
好大對比

好努力咁send緊cv

瞓唔著

番緊工

踩咗幾多個鐘 ?

而家淨番4個鐘夜晚 過多幾日就last day

好耐未試過返通頂, 感覺好特別

收工就好好休息
再去瞓過

日日訓到變傻仔

總可以在某處贖回你 再次交出我自己

仲唔訓

訓先 早抖

屌..今日星期幾到五未

早..未....
今日星期四？

今日星期六呀

冇乞衣!!!!!!

你阿媽係咪有佣分

又返工。。。。any肥，5月2已拎假

無車

塞車..差D撞

點解今日星期三已經咁攰

濕

好潮濕

仲有兩日

好憎呢種鳩屎天氣
開足成晚抽濕機先好少少

傳聞目睹你共誰
美滿地雙宿雙棲新生活萬歲

老細放假了, 真心覺得輕鬆

我愛返工

無遲

今日老闆無返工,首先遲半個鐘黎慶祝下先

希望今日繼續扮工渡日

好撚悶

坦白講悶好過做野

真係好銀悶

上YAHOO睇下有冇D悲情新聞先

有野做, D時間過得快D, 雖然做錯會比人屌

咁我寧願有野做,個心境會好啲

廢中又冇返, 琴晚應該又做到零晨3,4點

痴撚線, 快D搵到工先得

一日復一日。

做到3-4am, 辦工說唔好入黎扮工啦

就到出糧日

先出先己糧，然後比家用，再比錢女人儲，再還卡數

好肚餓

每個月幾十萬上落

我都想有幾十萬。
幾十億精上落就有

遞咗信 公司仲未出糧

要過埋今個星期先有糧出

月頭出糧?

正路唔係你走個日比埋你咩 ?

7號出糧

大師係儲錢買樓?

我屌, 我星期5先出

星期五唔係早過好多人咩
利申:星期五出

拖到咁盡 如果7號假期會點 假期之後先出?

屌 係架咩
sor 第一份工第一次辭職唔知

每月5號左右

唉屌 琴晚睇電視見到一對年輕夫婦
結婚後開始要諗住屋問題
個女仔sad撚到呢

大師反而係買鋪唔係買樓先
定係本身已有樓

唔聽書
之前咪話過租住先遲啲先買嘛

16歲仔多次非法肛交 父嬲爆報警拉人

即時突發 2017-04-26 05:21:00 HKT

深水埗警方調查案件。
凌晨1時許，長沙灣福榮街一名43男子報案，指其16歲兒子與一名39歲男子，自2014年7月至今年4月期間，於深水埗區一單位及公廁懷疑作出多次同性肛交。

警員經初步調查後，於深水埗區拘捕該名39歲男子，涉嫌「與16歲以下男子作出同性肛交」，現正被扣留調查，案件交深水埗警區刑事調查隊第二隊跟進。

只可以話佢哋夠膽結婚，我哋成班N展坐埋一台食飯未有拖拍嘅都諗緊住屋問題

J得多記性差

當時小既都係無樓嫁左

可能人地真愛呢

娶到你真係三生有幸

其實好多都係無樓就嫁
咪一齊慢慢捱囉
我覺得有時係男仔諗太多

想賣身？

朝早流流又睇重口味野

係未有樓之前我唔會去諗結婚問題

後生仔 結左婚一齊捱 冇咩所謂

女仔點諗 同圍住個男仔既世界點講好唔同。

咁我都相信都有女仔肯一齊捱嘅
只係唔多同我遇唔到啫

無撚有錯!

你要求高?

p巴太靚仔 有要求都正常

office門口成地飛蟻翼

條屍呢

聽到成日話有樓先諗結婚
當你有樓仲會唔會記得我都成問題

無條件揀人 仲講要求

屌！！！！

我又唔記得閂窗呀！！！

幾年內,肯陪我挨幾年咪得

RIP

我記得 條女等唔等到先？

落雨咩?

今朝出門口成地濕哂 應該落咗成晚

第二次啦啊啊啊啊啊
建議你今個星期都出門前閂窗

講緊鏗鏘集套 youtube ? 我無睇晒, 但最後佢地有咩出路 ?

放神獸~

係呀 最後咪話一邊租樓一邊抽居屋
其實個女仔都算係唔話得啦 咁後生肯陪老公捱

上次無閂窗結果點呀 ?

屌, 真心唔明點解條女無事, 呢D應該告埋條女啦, 香港法律

鐘意既有諗過將來既一定同你捱嫁
從來唔鐘意坐享其成

我老母最近晚晚都會去我間房用抽濕機晾衫
佢幫我閂門閂窗 慶幸無事

見到it男就知咩事啦

中伏

呢個post啲絲真係清泉

屌, 好撚靚仔

屌好撚慘
明明條女有撩人

最撚慘係條女未成年 大撚晒

圖呢

圖

大師好撚靚仔

我都差啲衰11
咁樣而入監真係好唔抵

明明係條女自己出黎賣, 如果佢唔出黎賣就唔會發生呢件事啦, 根本應該告鳩埋條女
何況肯定條女無表明自己14歲啦, 明明係詐騙

大師張profile pic
J撚死人

同埋講真口交一定有自願成份
唔通真係成條塞落你口咩

見到了

收撚左1500呀唔駛做咩
根本係明買明賣, 條女又係自願, 唔係老母揭發既話本身條女都唔覺得係咩一回事
唔知佢仲接過幾多客就真

好奇望下

冇撚有錯

我都遇唔到

尋晚贏波

請食飯啦

邊場

屌, 叫個雞都要坐9個月, 好撚慘

我話車仔贏波呀
都話冇錢 冇賭

唔知點解覺得日子好難捱, 雖然屋企本身冇咩壓力, 但好想D 時間過得快D

星期五一朝見3份工

早兩日搭𨋢見到個年輕人妻拖住個小妹妹
咁個小妹妹見到我就叫：叔叔早晨～
佢老母即刻糾正佢：唔係叔叔早晨呀
我以為佢想講：係哥哥早晨呀
點知佢老母講：係叔叔"午安"呀

中間預多d時間啊!

夾唔夾到時間呀

日子難捱只係你未搵到你既目標姐.

有冇講粗口

P大叔早

我都俾個阿媽叫個小朋友同我講唔該姨姨呀
屌我起碼細你廿年

10:00 11:30 12:00

我決定每個都早半個鍾去IN

叔叔早晨

無 之後都睇化了
今朝又有個小朋友又係叫我叔叔早晨
佢老母話:係哥哥呀~~
我答佢:係叔叔喇 唔再係哥哥喇

1130接12點?? 地點好近?

當你扮工搵到目標,其實時間係過得好快
例如上黎吹水,睇劇,打機等等

你幾歲呀

日日望住個日歷, 真係好悶D時間過得快D

p巴唔好死

in半個鐘然後仲可以去另一個地方?
你趕唔趕到嫁

上環, 黃竹坑, 最多飛的

代答:25

上黎吹左水之後時間快過好多

咁梗係唔得啦, 日日望住個鐘好辛苦架

痴撚線 12點果份實遲

25仲可以叫哥哥囉
爛袋都未出聲

屌, 咁見到我咪要叫 伯伯早晨

我個樣殘啫

開早會講分行唔見notebook單野

打少啲飛機

希望個冠軍穩陣
干堤幫左好多呀

政府果單???

盡趕

唉, 我叫大叔嫁喇

點解唔約晏d?下奏要返工?

好難得一條友咁無觀眾緣, 做乜都俾人屌

係, 靜係請左朝早

其實佢唱歌唔錯, 有得比我HI, 我都HI

唔係掛
咩taste呀

你HI飽佢, 唔阻你

sl好過啦

佢連喂奶都要講出黎

食屎啦條臭西!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛丸姐一大早就咁好火

係WOW, 你提一提, 我今個月冇攞過識LEAVE

大陸妹喎爛袋?你咁仲hi?

What dat fuck ?

OK, 唔HI, 好9憎大陸

現在報時11點半
仲有兩日半要鳩坐

屌 睇錯

咁叻?

咁都睇得錯

仆街, 我開心左2秒呀

YA, 星期5拎

成班冗員

包括你

我發覺近排香港多左叫雞坐監既新聞, 共狗清算

好撚恐怖

個時我十八歲
冇剃鬚冇gel頭 頹tee短褲踢拖
手執馬經
俾小朋友叫叔叔 不感到意外

你小心啲喎

佢地對20幾歲呢個年紀無咩認知
讀書時都係哥哥 一畢業就變叔叔

強國宜家自己都搞唔掂啦

我冇叫3個月 好彩, 呢排共狗殺到黎, 真係要諗定移民台灣

睇黎我好快都會比人叫做叔叔,好彩暫時唔係

香港法律

睇樣既姐

強國叫雞最多坐15日姐

又係時候填下表

咩表???

tick yes and no or N/A , then submit to client.

強大自己既內心, 戰勝呢個ON9 社會

強大自己既內心，戰勝自己呢個ON9

好撚悶呀

有錢真好

真理

有個暑假去左爸爸公司做
最初冇話比人知係佢個囡
個個喺度傳我係情婦

到last day我當住同事面叫佢daddy

大家笑而不語

sugardaddy

去廁所冇拎職員證去

好撚悶呀屌 無電腦無私隱

呢個post真係臥虎藏龍

掛住爸爸了

會唔會被人計時

好柒 , 罰企門口一個鍾

唔會呀
係一陣要去禁鐘好柒姐

睇返P 巴個POST, 2047 中共會收返D 樓, 到時仲唔打仗?

直接去食晏

係門口大叫 OR 等其實同事出黎屙屎

做乜無啦啦睇我舊post

我同朋友講2047 佢話我太天真
分分鐘2027都玩撚完
呢個問題我到宜家都未諗得掂

唉屌, 肥婆又比左野我做, 我做野先, 8

去到2047先算啦.
仲有30年. 15年內我一定要離開香港.

我都試過, 不過我公司好多人出入, 企一陣就有人

香港好似有2個地方, 共狗係收唔到, 太古城同埋唔知邊到

肥婆在你心中一角矇矓呈現我的愛

禁鐘啦仲企
我去廁所前明明摸過衫袋入面有卡
出到去望下
頂你呀拍𨋢個張黎嘅

你好似唔符合我地扮工資料
請出返去做野

一向唔信所謂999年地契
到時太古城班友都賣樓走人啦
仲同你留喺度癲咩

之前試過等人出入
點知一等就十分鐘

間唔中就想回帶既野

火星文

其實細個時做mk可能仲開心
日日周圍玩周圍溝女

以前一路睇一路笑

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈

過咗咁多年
我依然睇唔明呢句

morning

小學有邊個冇做過mk呀
程度既分別姐

真係唔知個腦諗乜野先可以打出呢篇文, 一直好想睇下集

無佢咁靚但身材好過佢咁上下啦

我都打算老豆老母過身後 咁上下時間就走人

走去邊

你真係未見過人毒足咁多年？
例如我

諗住近近地去台灣/日本
有錢啲咪澳洲加拿大囉
不過周圍排華都好嚴重

我老母而家已經叫我快快手走.

大師有料 唔怕啦

萬般帶不走.

但你個時有女

個姣婆鍾意玩毒撚啫

有錢真係快D走, 中共真係好撚恐怖

大家好

無錢呀

依加望返, 雜總真係好似想做皇帝咁, 棋靈王

呢間酒店真係好正.
一世人真係要去一次.

仆街...會計休息
邊撚個計糧

有錢先得嫁

冇嫁啦
冇糧出

自己糧自己救

靚啊!邊度?

覺得夜晚會幾恐怖

驚春咩

夜晚有血掌出現

驚呢d酒店 扑野一流

Juvet Landscape Hotel , Norway
打算結完婚Honeymoon去.

Mirror cube果間?

你懂的

上面比左名.

呢間要幾錢, 自己住過最貴都係日本D溫泉旅館

上次泰國芭提雅頂樓 upgrade 左複式apartment

有女扑咩?

1800~2500蚊晚.

咁又唔貴喎

好爽.

我又不脆弱
何況那算什麼傷

去泰國都upgrade過上套房, 好撚正, 根本日日唔想出街

做咩咁sad

goo左gle 價都ok!
上年去sweden tree hotel ,好正

thanks for sharing

係溫泉旅館裡面扑野

強大自己既內心, 永遠覺得係人錯, 唔係自己錯, 咁做人冇咁辛苦

自己唔辛苦 但身邊嘅人會辛苦

馬來西亞, 推薦

嘩屌, 下面個張床扑野一流

洗撚理人地, 人地都唔會TAKE CARE你

你所有野都係諗左扑野先

就係貼比牛丸姐睇.

唔睇你個名我以為句comment係牛丸留

去旅行就係為左扑野

一向都係架啦

去旅行唔扑野咁去黎做咩

笑什麼, 大家都是淫蟲

咁你係香港都得啦
洗鬼去咁遠咩

前題係你要有女

扑野.....那有女....

係香港唔同FEEL, 就好似你放假咁, 你放假留係香港訓, 同我去左日本訓, 係2個FEEL黎

個人RELEASE D, 好似係

無人愛我, 小心愛錯

人又唔靚仔....
落雨都無人遮我

竟然趁我有野做大家講扑野!!!真過分!!

btw果張床扑野一定正

丸姐鍾意圓床定直床

你又知

擺明試過啦仲問

你太睇少牛丸姐啦

想當年既理想酒店...

圓直都得 重點是對象

下次講聲係邊嘛
見到一定遮埋你

心灰了還未碎
心死了還在醉

別問我是誰~~~

請指教,如何快速射

廢中應該好唔鋸我, 我唔敢直望佢

你呢個問我會清楚D

點解要秒射? 問爛袋 佢幫到你

講左我果句

請指教

打多DJ就好可以

太耐唔係好事

同埋用0.01

已經一日3次

仲密過食飯

咁不如唔好用

食飯係一日4次

用0.01會-1,2秒

用杜記隻安全足感會+4,5秒

好似打機咁

唔用套係BOSS, -4,5秒

巴打咁勁既, 可以維持咁耐

不過我對自己條女先唔敢用套同0.01, 平時用開杜記最厚個隻持久裝

不過都好耐冇用0.01, 係日本先有得買

係架咩?咁香港有咩?0.02?

Sagami 0.02